日劇共演NG 2

Lm

推到完場

唔知幾時有尋晚收視
唉 ,twitter都唔見討論得多

尋晚個腦不停咁諗住個最終回

收視睇嚟凶多吉少啦

太快完

好擔心無happy ending呀

無happy ending我要寄臭魚罐頭比肥秋

求happy ending
唔好再分開

已經比人cut集數唔可以無happy ending

係，雙重打擊

其實我都唔明做乜要cut第7集改播所謂特別版

故仔唔夠時間完成

收視低嘅話特別版都唔會高
好無謂

係囉 唔覺得播特別版收視會高啲
唉 呢套真係可惜

想問下京香同中井拍過三谷那套SP short cut可以係邊度睇返
生肉都ok

真係唔知佢地點諗野！好嬲！

睇唔透點解要咁做
啲高層真係用屎忽諗嘢

*土

我開始覺得自己有啲唔想睇大結局，好驚接受唔到

唔好啊
不過我都好驚Good ending喺呢套嘢係NG

CLS, 睇六集劇都睇到咁。太投入。
京香さん啲愛情劇整日攪到我好sad, 無邊套有好結果。最近既係夢露之死。

真，佢過往往績令我好不安

夢露之死happy ending我都好shock佢一直以嚟嘅dramas喺愛情線都無good ending好sad 不過共N嘅劇中劇有嘅話我都當係㗎啦

唯有咁樣安慰自己

Thx，岩岩睇完了

唔洗客氣。正唔正？

中井今集啲戲真係勁好

言い訳を
吐いてまた何処かへ逃げ出すの？

已經唔係好記得之前講咩

重睇

真係要

唔使睇得好仔細嘅 飛住睇都得
有時候睇第二次會發現自己之前睇嘅時候忽略咗啲嘢

真面目だね

第一集暫時來講都係最精彩嗰集希望下集大結局會超越到

太快大結局，好可惜，都未到戲肉

俾人cut好慘

好冇面

兩大主演都係啲重量級演員 真係慘

係咪比行家潛規則左

東京台係最細嘅電視台 唔係全日本都會播

中井好鬼屎
郁行條木橋都仆街又踩屎
京香成隻羊係咁食草
笑死

I see. 我以為講呢啲咁敏感既題材會比人暗啞底杯葛

好撚好睇
呢套睇咗幾次中井真係好撚廢

點解畀人cut? 呢啲劇情好吸睛

主要係收視掛 唔知 第七集改咗出特別篇

我都覺

係套戲佢地兩個既反差係好大，唔明點解會結婚，但好好笑，睇得好sweet

呢套ending無明確話會一齊返 但兩個人成長左唔少
最後結局都暗示有機會一齊返 做返恩愛嘅夫婦
當係happy ending啦

理解不能

呢套係全套都睇得好開心。最後算係happy ending啦

因為有黑菜？

牙香而家仲正過short cut嗰期

唔覺 佢唔係太出名

各有各正，佢幾時都咁正

黑菜真係敗筆，以為睇緊恐怖片

拉麵才遊記真係唔識欣賞

誤會左我以為你講中井戲入面個老婆

唔中意黑菜，好learn

支持 佢到而家仲係咁正

佢係應該想拍做舞台劇嘅感覺

啲演技好差

又唔靚

果個係雪菜

我反而覺得幾好呀
有咖哩味用嚟對比佢同Hitomiちゃん我覺得唔錯 英二對佢戰戰兢兢但對Hitomi講得出心底話

係呀，覆左先醒起

雪菜用黎襯托出Hitomi 有幾正

咖哩老婆嘅狂氣用嚟襯托英二有幾撚廢
用專制襯托Hitomi私下幾好（雖然比英二放飛機發老脾 但係好快無事仲笑9英二要喺醫院着制服）

英二點解要搵個咁既老婆...太恐怖

第一集有講
因為咖哩比個ex hurt有自殺傾向 英二變咗佢嘅水泡 救生艇
英文因為溫柔懦弱同埋見佢更慘 焗住同Hitomi分手 同佢一齊
所以結婚其實係佢自己背起嘅責任

我真係要重新睇過

支持
真係超級好睇 睇幾多次都係

今晚放工返去重溫下先

佢個特別篇感覺似幕後花絮making

似係屌想睇啲偶像互屌

我覺得想有漫畫feel, 但其他演員配合唔到，得黑菜個阿媽交到戲手

每睇一次都會有新既驚喜

最緊要有中井同京香

睇多咗次尋晚嗰集共N

希望完咗有個京香post圍下爐

認真？ 可以考慮下呀

共N完咗先啦
我諗最後會得返我哋兩個癲

好呀，到時大家再夾。好開心有呢個提議 可能會打破連登最少人參與但最多conversations既紀錄

有機
不過一定有連登仔入嚟踩場話：咁老不了
所以應該唔會得我哋兩個嘅 有啲日劇post嘅人都會入嚟 我諗

即路人甲乙丙...

昭和顏

耕田機器顏真係笑鬼死
下年睇wowow華麗一族見到中井又會諗返起耕田

都會，實在太好笑

到時你記得入嚟呀

我又黎圍爐

有第五集睇未

我都等緊

好呀

即係想講其實一直都係得六集，因為成本高？唔關收視率事？
唉，低收視好口碑，真係接受唔到

見微博京香post有人放咗出嚟啦

等緊

起碼都8-9集啦

就係，攪到到喉唔到肺咁

可能冇錢請多一兩集掛
講真男女主角嘅片酬應該唔平

係既，仲有市原應該都高。只係覺得好可惜，難得有好劇本。

4.33，仲要個base有三百幾人！

但みたい數比其他黃金檔劇低

即係睇咗既有俾分既都俾高分。證明都係小眾劇

同埋啲人覺得唔好睇都仲咁多人睇

第5集收視又唔公布

危險咁低 好意外

但最多人想睇

果陣吹東京奧運之下拍既日本文化題材，當然推得大力啲。

原來如此。不過講飲食既係啱大眾口味啲既。

勁貴不過超值

真，當兩個每人都係HKD20萬一集，兩個剩片酬（六集）HKD240萬。

冇睇呢套，題材麻麻

唔係咁中意文乃，同埋又有韓國人係度

最新一集出島先生個part真係睇到流馬尿

好sad 不過係人生必經階段

跟住又見到雪菜，佢下集自殘

可能係果汁嚟嘅呢

個預告Cut左kiss那幕既喂
排戲有人兩個拉扯既一幕
唔通個kiss係戲入面既
電視台兩條友見到佢哋兩個啲相大反應到
唔通最後比人影到上左京香屋企

睇髮型應該唔係拍劇嗰陣喎
應該係咖哩寄咗佢兩個係車嗰張相 或者影到佢哋喺酒吧飲酒

但kiss個幕係大園瞳做型嚟㗎，如果係咁就好啦

我都睇到流馬尿

活出自己嘅人生

最新一集

因為兩個吻別背景似飛機場
可能拍完戲京香kiss完佢就出返戲

我都覺得似係機場，但諗唔到排戲呢條橋
咁希望劇中劇唔成功，現實可以係埋一齊

若果係疫情關係，咁就真係好可惜，不過最重要大家健康平安

真 特別係主演都有咁上下年紀 中咗武肺好容易有事

係 唔想佢地有事

知唔知拍晨間劇要拍幾耐？一直拍到播完為止？
好好奇拍晨間劇同一般劇係點樣運作

由其日本那邊又日日咁多人中招
最緊要身體健康遲啲點拍都得

真係唔識 要研究一下 唔知幾時會開拍呢？

日本真係好癲 東京日日咁多單

等我有時間研究下 再同你share
我都好想知佢會咩做型 唔知會唔會好娘 好似琥珀咁

琥珀
不過做家庭主婦嘅 可能會特別啲嘅 例如師奶look 又或者走在潮流尖端嘅家庭主婦

睇嚟係宮城呢啲地方攪民宿唔會好潮啩 我覺得佢做返下師奶都幾正 期待

呢排太潮 要師奶返吓

佢係琥珀個角色都好可愛 後尾係屋企外面俾老公斬個幕好正

呢套我好似冇認真睇 因為個題材唔係太提起我興趣
你覺得呢套點？如果好過夜行觀覽車我就再睇多次

呢套其實比較嚴肅 三個中老年人既自身問題用一條主線穿埋一齊 重點睇演技 劇情一般啦 同夜行觀覽車好唔同 可以返睇既

好 咁我睇多次 睇完再同你傾
作為打手牙香咩look我都覺得好睇

我唔做打手呀 不過佢咩look我都OK（盡量）

我係選擇性打手夜行觀覽車呢啲咁嘅劇集我係唔會吹捧

另一套蟋蟀你有無睇？ 得生肉睇唔明但好騎呢 個導演好似係好勁 拍咗好多年但今年年頭先出碟

呢套好獵奇 我都睇唔明 但我唔鍾意
我睇嗰陣打晒冷震 雖然牙香好正但係呢啲風格真係唔啱我

齋睇影像真係唔識欣賞 知佢講咩可能會理解啲 any肥我都係睇返共演NG

Agger 不過我都冇興趣睇多一次 有中文字幕都係
睇到好唔舒服 另一套睇到有少少唔舒服嘅就係血與骨 不過成套嘅劇情都好啲 同埋係攞獎嘅電影
個結局睇到好舒服

呢套京香さん真係好堅 強暴重病咩都有 當年演技已經好好 套戲係幾重口味 不過好彩個結局真係好滿意

一開頭就係強暴戲 雖然之後病死 但佢已經好努力去生活
但睇住男主角由屋企嘅國王折墮到自己一個死係屋企 得個細仔喺隔離好似食緊野咁樣冇理到佢條屍就覺得好爽

北野武真係好癲 佢個樣已經恐怖 仲要做埋啲咁既角色真係睇到好不安 不過小田切讓好型仔

北野武同牙香勁好戲北野做呢啲變態角色勁入肉 觀眾都會有恐懼感嗰隻睇到我好驚
真係幾型仔不過呢幾年好似冇乜點見過佢

真係有恐懼既感覺 好痴線 京香就唔洗講野啦
幾鍾意小田切讓呢類型既日本男演員 不過真係唔係幾見到佢 電影都無拍

淨係記得佢有拍時效警察2019 但真係幾少見佢
可能係拍廣告多？不過我諗佢都40幾歲 雖然都係咁型

google咗真係時效警察後無演出啦

Google咗 原來佢哋黃金檔劇集冇乜興趣所以唔再拍

咁型

血與骨

講當時朝鮮人既生活 都幾慘 真係有血 又見骨

認真咁睇咗琥珀 個主線幾普通 都係睇演技為主
牙香一開始個look似足我老母著衫後期正常返啲 黑色V領

講得好 不過呢套我應該唔會再翻睇 太heavy

「て？」

太好戲 唔想再睇京香さん俾人強暴
睇到個人好抑鬱 雖然結局係舒暢啲但係前面啲劇情都好恐怖 暴戾嘅男人

你又啱喎！又一個感情失敗個案！

京香さん係咪有魔咒
就係逢親係劇集入面鍾意人都會無疾而終/被背叛/分手
好慘共N希望可以破解呢個魔咒

整套戲都充斥暴力 頂唔順

被人落咗咒語 唯有集氣共N

集氣

GN

唔講我都唔覺
好慘呀京香

GMT
未解決 無愛情線
琥珀
所以去荒野
荒地之戀
華麗一族
共演NG我諗都

GMT個個好可惜

其實荒地之戀同所以去荒野個結局我好滿意既

的確 至少兩個結局對佢來講都係幸福
荒地之戀明子好正後期紮頭髮馬尾look

荒地之戀係我最最最鍾意既近期作品，睇到哂京香さん既全方位精湛演技，個做型又靚，我起碼睇咗五次

好慘妖艷抑鬱精神病頹廢又正
最尾都算有個good ending 安穩咁以朋友身份陪主角渡過人生最後階段
好想食壽司

呢套劇根本就係佢擔正，兩個男演員只係配角 好鍾意佢後尾有精神病同要自殺個部分，真係做得好鬼正，啲戲勁到爆。妖艷啲戲佢完全無難度，好明顯佢自己知佢做啲咩神情同肢體動作就表達到。
好想去日本食呀

Agger喺兩個才華橫溢嘅男人之間盤旋 三田村搞到佢有精神病 慢慢有自殺傾向 行喺地鐵啲路軌附近嗰度正到
向第二集尾同豐川嗰段嗰段床戲好鬼sweet

couldn’t agger more ar. 我都覺路軌個幕真係好勁，痴線㗎。
第二集尾搬入去同居個位，雖然無第一集既床戲，但真係sweet到爆，佢用把聲無畫面都已經交待到做咩，好正。我地兩個「打手」真係好有眼光呀

明子同太郎嘅牽絆真係好正 做唔成情人但喺大家落泊嘅時候會喺對方身邊
由情人去到陪伴對方人身最後階段嘅摯友很正
好鍾意的士同幫太郎慶祝攞獎影相嗰幕 有圖

佢真係做咩性格既角色都做得好好
我搵到幾張荒地之戀behind the scene既相

不過我最鍾意都係宣傳個張，靚到唔識形容，影張相都有戲係裡面

好正 好鍾意啲相 特別係最後嗰張 saved
明子玩滴滴金講自己老豆有幾衰嗰度呢套真係超好睇 果然係wowow出品

真 呢張勁有feel
一開始淨係睇海報未睇套劇嘅時候 以為係好純粹嘅不倫故事 點知會用詩去連結到三個主角嘅糾纏同晚年
每次三田村折墮嗰陣好搞笑但永遠都要明子執手尾

係 不過劇情係比較慢 文學主題又係小眾野 不過我就勁like

我估當時有啲名氣既詩人應該真係會好似三田村咁，要女有女，大把fans，所以佢可以咁得戚

佢真係好鬼衰 利用明子離唔開佢去不斷cow女 不斷折磨明子直到佢精神病
好在明子最後都同佢離婚 同太郎一齊生活

同埋明子應該係有錢無憂既 佢間屋超正 我都想係日本有間咁既屋住

我都想 仲有個庭園
好想去日本

仲有一張

呢一幕勁正攬住明子話對佢上癮

第時真係開個京香圍爐po要將呢啲公諸同好 太難得見到

好想翻睇

好正

有冇睇過非洲未眠夜？

搵唔到線上看，你有無睇過呀？

Wtf有得買

評價比較差 諗緊買唔買嚟睇
Carousell有DVD賣

我唔係幾鍾意友坂理惠（應該無記錯）。
係咩，評價差㗎？

好似係劇情突然暴走嗰種
所以我諗緊
我買咗嘅話睇完寄俾你都得請你睇

好睇先好喎 多謝先

真 所以我好猶豫買唔買
遲啲先諗

咁乘機問下有無睇過1995年既受不了啦！（我慢できない）（港譯：鬼馬小夫妻）？我見好多人話呢套好睇又好笑，cctvb當時係深夜時段播。

我宜家睇一套2003年NHK既緋色の記憶，京香さん做一個好靚既美術老師，但好似好有殺人戲。得生肉，試下睇先。

迅雷嗰啲我就唔敢試啲套有DVD嘅話會買 再搵吓先
緋色の記憶我都未睇 好似係Sp?定係電影？

我都係，所以一直睇唔到
呢套得五集咋，仲要係vcd質素

呢一套冇中文字幕正常 除咗因為太耐年代 而且收視都麻麻
得閒嗰陣先睇 maybe tmr

喂，係youtube個版本原來每集cut到得9分鐘，好快睇哂

屌
不過我搵嗰陣 個海報好靚好鍾意個造型
佢早幾年嗰陣啲劇收視都普通 呢套同熱烈的中華飯店都係 後者仲要cut集數
牙香

真係CLS, 咁鬼鍾意cut短啲劇。佢呢套又靚又神秘。做美術老師開正佢個範啦。
拍中華飯店側聞佢狀態好差，好似係失戀後暴飲暴食放棄自己咁。

有啲咁嘅事不過邊個無後生過 我話諗佢之後都振作返 呢啲經歷都造成佢而家嘅生活態度
我記得中華飯店係有喺香港取境

agger, 最緊要識得企返起身，當上一課。
原來得曾經有機會係香港見到佢 仲好似有係郵輪拍喎

係 budget好似幾高 但收視真係麻麻 全套唔過9% 嗰個年代來講真係低
不過喺嗰陣呢個cast的確普通 如果將呢個cast放喺呢個年代就完全唔同啦我諗

咁又out筆之後同一命運cut幾集

原來緋色の緋聞youtube係無第五集㗎，可以收工啦

算啦 咁耐年代有呢啲咁片段望下都幾好
我個list仲有牙香嘅「平成猿蟹合戰圖」未睇 聽講評價幾高
仲有「パンドラII～飢餓列島～」<—雖然對題材冇乜興趣
最近諗返起非婚家族 睇過簡介原來個原作漫畫嘅作者 係寫今季嗰套戀愛老母嗰個人
非婚家族個ending真係甜酸苦夾埋一齊

平成同pandora我都睇咗 平成我覺得幾得意，有啲估唔到既，一定要睇。pandora京香さん少有既角色，題材真係有啲天馬行空，可以好得閒先睇。
其實我又幾鍾意非婚，條橋好似好老土，但又幾真實，學你講真係甜酸苦辣都有。

咁我睇咗平成先
非婚 真田廣之最後嗰句
我
呢套都好似係米倉第一套日劇？好似係 不過麻麻哋佢

可能呢個世界上真係會有一個人係用呢個身分係自己身邊出現既。
米倉第一套劇？咁都算幾重戲份喎！我之前都ok佢，不過宜家就麻麻啦。

最慘連生肉都搵唔到

米倉未演惡女三部曲之前都好似未俾定型
而家見親佢都有做Doctor X嘅感覺前年定唔知上年佢套Legal V好難睇
大門女律師

我有睇之前既劇，特別鍾意松本清張個兩套定三套。Doctor X頭幾季都有睇，之後無新意啦。

我有睇米倉套家政婦 睇完個感覺就係唔知睇咗啲乜
佢而家好似拍緊Netflix 希望會令我對佢改觀翻啲

Netflix呢套會同小泉百合子一齊做記者，有啲睇頭。

小泉正
佢同京香有唔少電影 包括黑暗中的10個女人（排期睇）
仲有食べの女（睇咗）
小泉今日子其實我幾欣賞

真，以前真係好好多
依家真係回溏

我都未睇黑暗中，因為得生肉
唔好意思，打錯佢個名，我記人名係有啲障礙症既 same here, 佢幾有自己style, respect

不過佢外型好，剩拍廣告都夠啦。宜家好似自己設計埋時裝。

好呀，多謝呀

咖喱老婆另一套劇俾30歲處男強姦

完全無交待到young team點成長，由NG變OK

無辦法啦 唔夠集數
佢哋一班人去咖喱老婆間屋度食咖喱嗰度已經覺得

咁真係要多謝咖喱老婆

下集咖哩老婆疑似自殺
雖然唔會死得去 但希望英二可以直接同佢表達返自己嘅感情 唔好再用啲咩「驚傷害到佢」做藉口而不斷逃避

食印度咖喱食到個個仇家變fd
咁快啲請埋京香食

大園瞳剩係鍾意食普通咖喱

唉！一講起大結局我心情又再好沉重

可能食完friend咗 大家達到共識 覺得英二係廢柴最後變咗best friend

已經準備好翻睇

呢個就一定要啦！諗緊想一口氣由第一集睇哂六集。

G持！聖誕放假我都會咁做。

我嘅精神貯糧呀就嚟完啦

真係超靚，尤其去酒吧valentino個條one piece

接受唔到

下集去酒吧嗰條裙
共N= Kyoka San嘅fashion show

其實拉麵同未解決都係佢fashion show

拉麵冇呢一套咁正
未解決都好正 黑色色調好襯佢
果然皮膚白嘅人着黑色都可以好靚

但我見好多日本女仔/人都讚拉麵啲衫，可能OL鍾意。
未解決個啲簡直係型啦 佢又白又靚，都唔知著咩先唔靚

「で？」嗰套衫啲鄉下look
呢幾年佢着嘅杉真係好睇咗好多 很正

で？個做型同髮型真係鄉下阿嬋到爆呀！不過佢又做得幾似，好正。呢兩年佢少做師奶，即刻型返哂。

2021晨間劇又做返師奶
GMT佢啲私服look都有少少師奶 不過好睇佢着廚師服真係好正

我都好期待佢回歸鄉下 呢排太潮啦 要低調返啲

Agger
好掛住佢套廚師服啊點解黑色白色都可以咁襯佢㗎

真係so far除咗刑警唔襯之外 咩做型同衫都好正

Agger刑警look真係唔襯
太靚同埋個氣場同刑警真係唔夾（冬芽之人）
但係未解決就好正 符合返人設
只可以話普通嘅刑警角色唔啱佢

揸槍真係唔啱佢

宅魔女+傲嬌+怕太陽花粉紫外線+文書專家
編劇第一下諗到佢真識貨
鳴海理沙一定係佢做得最入型入格嘅角色之一
想睇佢同腹黑佬大對決

真 鳴海理沙呢個角色我都好鍾意 佢好少拍呢啲類型 同埋佢同波瑠兩個好鬼sweet 希望下季會交代佢同室長既過去

Agger
熱血後輩同宅魔女呢個組合真係世界級
第二季都暗示唔小 佢同腹黑佬係相識甚深 例如第一集睇住腹黑佬恐嚇證人嗰陣 理沙話回憶起under佢定唔知同佢一Team嗰陣佢已經係咁 而且理沙好憎佢咁樣
我估佢兩個以前係拍檔 但腹黑佬為咗升遷違背咗理沙嘅原則 最後不歡而散
同埋我以為理沙俾人調去第六系係關腹黑事 點知好似唔係

呢套應該可以拍多幾季既 所以條伏線應該會幾長下 我今日食晏都翻炒咗定家樣個集 真係最好睇

陷入戀愛的魔女

套晨間劇開拍啦，不過未見京香さん

正
配角好似有機會唔係第一集就出現 好想日日都有得見到京香さん

會mon住拍攝進度

京香有冇演過煩膠角色？

so far睇過咁多套又好似唔覺有喎 睇下另一個打手有無補充

好勁喎巴打 我都係比較喜歡普通咖哩(港式和日式）

日式好甜

都有大辛既 不過睇心情有時會想食甜甜地既咖喱

煩膠就好似冇乜 討厭嘅角色就有
恋人よ嘅角色幾令人唔鍾意

多汁我都會整嘅

主要係我懶 所以日本啲咖喱磚真係好正

咖喱磚都唔算懶 我買一袋放落水煲幾分鐘個啲咋

我想整薯仔食呀嘛
所以會用咖喱磚煮 很正

仲有兩日

財前醫生

我好懶 但就一定會加專配日式咖喱個啲紅色蘿蔔(定唔知咩)一齊食

想食
日式咖喱真係世界第一

但佢個look明明就江口洋介咁款

又幾似喎

我都一大班人去過一次 係幾好食同幾有風味既

咁大件事

好飲

小型犬真係形容得好鬼正

咖哩老婆=犬
Hitomi=貓

高貴又冷傲既貓

牙香有唔小劇集都係貓類型嘅角色
鳴海理沙已經係
明明氣質似貓但個人就偏偏鍾意狗

係喎 佢剩係養狗咋喎

長谷川放狗圖

おじいちゃん

細粒但うるさい

要活出自己既人生

真煩膠

第一集尾佢啲咆哮好癲

每次睇都要mute咗佢

佢嗰種恐懼感唔係靠大聲或者暴力得返黎
對英二嘅掌控先至恐怖

山口其實真係做得幾好，係做到見到佢未出聲都已經驚。好難想像佢做其他性格會點。

好 好似好多人都讚呢套好睇喎

之前見到呢個 post，覺得好似幾好睇咁，而家睇到第五集
真係好睇喎
有啲位影射日本電視界真係幾有趣

有啲位又好搞笑

原來六集就完，咁應該幾暴走下喇

求happy ending唔好暴走
呢套真係好睇

咁我諗製作上真係會咁

赤楚話最想同中井合作

好唔捨得 聽日就完啦

中井貴一真心好戲

共N套blue ray box set要二萬円 下年四月先有

好貴買唔起

真係好貴 我都係

今晚睇唔睇Live?

睇

我只睇3套live
恋する母たち
共演NG
チェリまほ

睇
最後一集了唔捨得

今晚再傾 跪求happy ending

一向都貴
我相信依啲劇集bluray 其實銷量唔高
冇打算普及
只係target die hard珍藏/出租
所以賣咁貴

內心真係好失落 驚住咁睇大結局

唔敢睇
Happy ending 集氣區

其實只係想睇啲特典同interview

仲有六個鐘 大根仁話有大オチ，唔知會點 好緊張

衝！！我要happy ending

若有happy ending我今晚會瘋狂loop最終回

真係宇宙一靚呀

無我都會loop捱到Christmas我就得閒

唔係既話就好沮喪咁loop

好似拉麵咁當fashion show

呢套太投入 無咁快抽離到角色 我太唔專業啦

睇咩都直入係大圓瞳

無辦法

套嘢完埋先知有post,仲要2

好睇

大家諗住下季冬番有冇邊套會睇？

要睇要睇呀

咩係冬番呀？

冬季嘅劇集

好可愛

失禮哂

大結局圖透

屌睇唔到live 要半夜先得

咁咪無得傾

十一點應該有得睇睇完再傾

好 都要再睇friday

趕得切睇了

歡迎歸隊

好撚吵

開始頂佢唔順喎

睇完 好空虛

痴鬼線 笑死

京香さん真係好正

京香さん今集好靚女呀

有上trends 不過排第9

由頭靚到尾

険悪♪殺伐♪一触即発♪

正

屌
特別篇佢哋主？

係

冇人有興趣

齊藤工fans有

唔洗睇

啲果汁真係好撚柒核突

叫佢地拍愛情劇喎，我都好想呀

佢兩個好似除咗呢套同埋short cut之外都有拍戲 古裝電影
拍完套戲之後年年都會同返原班班底嘅人食飯

係呀 但古裝未睇 佢地整組人每年都會食忘年會

隔一季又有牙香睇開心

係啦 真係唔夠喉
呢段時間唯有睇埋未睇過既頂住先 共N應該都會翻炒十次

Keep Your Distance

有含意

好有意境

睇咗啦 好靚女

有六集啦

Download完睇

可以download 㗎？

Friday可以

嘩 咁我要做啦

岩岩查左下，古裝劇叫次郎長三國志，原來係津川雅彥做導演拍，可惜津川早兩年走左

呢套我未睇 遲啲開
原來走咗 忘食會小咗一個人

睇完啦 真係好滾動呀

呢個真係好正
競爭對手，但共演 OK

除咗主角外，我覺得劇入面嘅東洋電視職員都好正
Parabi 有呢套外傳
唔知有無機會睇到呢.......

最後空港個幕簡直係俾佢solo 中井都無反應 可能講大園瞳唔捨得多啲 京香さん真係做得好感動呀

死 唔記得加密

我用VPN都開唔到個app

呢個位真心有料

我都download過都開唔到

幫你加返

我都試過登記試睇
信用卡應該唔受非日本嘅卡
Player 就算用VPN 都 detect 到唔喺日本

無咩機會睇到

Tver都失敗
排名仲低過上周嗰集童貞

大人劇係咁 我已經接受咗

GMT
未解決 無愛情線
琥珀
所以去荒野
荒地之戀
華麗一族
共演NG

咦？咁大圓瞳

放假我哋睇呢個

頭先揾個預告睇
太有年代感有啲頂唔順
有個鏡頭影住中井個樣
然後我諗起共演入面京香話佢係耕田機樣
忍唔住大笑左

我都睇咗 居然接受到其實套戲係2008年拍
京香個樣真係無點變 中井就肥咗啲

屌你又諗返起耕田機同芋頭顏

我有啲明白佢點解要戴眼鏡
佢唔戴眼鏡個樣真係偏向昭和顏

好呀 放假一齊睇 要盡煲哂佢啲作品呀

京香さん個樣真係宜古宜今 中井就昭和顏 無計

京香さん一出道就咁嘅樣

仲未公布收視

第三集之後都無公佈啦
當唔知好過

同求學不是求分數一樣 盡咗力就算啦 成績既野睇開啲

BE嚟講個ending已經幾靚

因為呢幕我收貨

嘩咩有套咁嘅嘢

播埋大結局評分都有4.8

我係FB見到有啲人話睇第一集就頂唔順 話啲演員好慘被市原舞嚟舞去

我都有我喺嗰個group到
唔係咁快就頂唔順呢個位幾好睇喎

最好睇 我就係要呢啲

『共演NG』最終回、サントリー＆キリンが乾杯! 「打ち切り?」疑問も「元々全6話」 | マイナビニュース

話冇cut
本來就得6集
你信？

咁做乜下周要播冇乜人關心嘅記者揭斎藤工真身嘅所謂特別篇！？

無人會信
Cut就cut啦

明明就共演OK

共演NG嘅真正原因

好sweet呀

想佢哋再共演 好襯
雖然喺我心目中澤村同牙香先最襯

感覺佢地好有默契 兩個又好戲 好正

唔知以後仲會唔會有熟年戀愛劇
中井同京香 澤村同京香我都ok

搵其他靚仔/佬我都ok 總之有熟年戀愛就正

真豐川悅司

但豐川啲戲我覺得一般 太自覺有型

我諗起今季嗰套戀愛老母嘅小泉孝太郎
成套劇嘅敗筆就係佢嘅演技

最覺得覺得豐川唔掂嗰套電影叫日本沉沒
片爛 佢啲演技都好表面

我比較少睇佢嘅作品 日本沉沒係咪有柴崎幸？

唔知有冇人睇過佢同武田真治 n年前套 night head?

係，
1級爛片

如果啱年紀高度，我寧願堤真一

唔會共演啦
同埋我真係好厭惡姊弟戀 可能因為成日睇 好悶

因為ex嚟
京香細堤真一幾年㗎

我知 所以無咩機會共演 女方想事務所就唔會俾

吉田羊最多
我為咗町田啓太睇大面聖之戀

又係職場上司下屬強勢女王

今季恋する母たち又係

聖日記中途棄咗
Cold case s2羊姐又係有姊弟戀傾向
戀母又係 真係開始嚴

羊姐拍嘅姊弟戀幾有feel

係有feel 但睇太多會麻木

真係太多

係咪都有京香さん㗎？

冇

堤真一啲戲好好多 但呢個堅共演NG啦

堤真一我覺得冇其他咁靚仔

記錯 佢果套叫不沉的太陽

係 比較市井類型 似賣魚佬多啲

賣魚佬令我諗起套港產片 每當變幻時
又係sad ending

無睇 eason個套？

有無睇刑法第39條？

係同楊千嬅嗰套
睇完個心同睇完共N嗰陣一樣

未 排緊期
未得閒 呢套好勁 京香憑呢套戲攞咗兩個獎

咁誇 不過都唔會睇啦

睇咗 兩個都做得好好 抵佢攞獎既

唔誇 又係類似嘅遺憾式結尾 諗返起真係勁似好犀利嘅一套港產片 又係低票房高評價嗰隻

遲啲先睇 其實已經知大概講咩 不過都係睇演技

劇情都ok 睇到有啲心寒

正 最鍾意呢啲

我係估唔到情況之下睇 仲正

排期睇先得

真

我搵日朝早翻睇 夜晚睇有啲驚

血與骨有無呢套咁恐怖

呢套寒好多喎 血與骨我覺得係暴力

咁做定心理準備先

你可能覺得小兒科呢

有機會 我鍾意恐怖片

咁你應該ok

好鍾意心理變態、殺人犯、鬼片嘅戲
其實係雜食 劇情拍攝手法演員好就會好鍾意

你好勁 我心臟負荷唔到

共N最終回 4.8

竟然有公布

第四集冇公布
第五集4.1 我諗第四集應該below 4

其實大方公布仲好

唔會有續集

話題之作但低收視

冇人想知市原龍の謎

肥秋特登整第七集特別篇影射自己歌頌自己

真係嘔
不過可能斎藤工肯做大茄
因為俾特別編佢做主角

都有機
不過無人想睇肥秋自high

続編なし
さみしい

無都正常
想有集sp講主角有之後嘅發展

共演係東京台ドラマプレミア10頭炮
如果下季香取擔正收視差

可能又會好似佢biz ドラマ個枠咁摺埋

應該都無機會啦

東京台好似唔興SP
Or冇$

both la

Bizドラマ我其實都睇過
真木よう子嗰套

小泉孝太郎嗰套呢

見到佢盡量pass

記得佢同常盤貴子復出套good wife
又係好差

但good wife收視ok
Bizドラマ我有睇中谷美紀嗰套

常盤之後冇咗影

我係中谷迷

但上年中至尾因為香港嘅事心情好差

停咗幾季追劇

之前同時段BIZ drama 啲收視其實都差
共演唔算特別差

係喎 唔見得共N特別差喎 真心唔明做咩要cut一集
京香さん主演既呢套「女性作家ミステリーズ 美しき三つの嘘
第3話「平凡」※2」都有8.9，反而東野圭吾得6.2 我果然係小眾口味

東野圭吾嗰集佢勁正勁色氣

咪就係 痴線勁正 反而另一套悶到爆

フジ近年黑人憎都應該有啲關係嘅

你指フジテレビ？

平凡好悶

不過我都睇咗兩次

牙香主婦look
呢套劇情唔吸引同埋好平淡

整套野既焦點唔知係咩 純粹睇京香さん

「由詛咒對方平凡 去到祝福對方平凡」
我 好膠

理解不能 咁玄我放棄

東野圭吾嗰集「罰」好睇好多
結局大快人心

呢套正 第一次睇個陣真係睇到O嘴 個結局真係估唔到

真 呢套正 個結局睇到好舒服

京香さん係餐廳個幕

好色氣睇住小澤比佢迷到神魂顛倒

我都俾佢迷暈咗

好想睇晒佢啲舊劇遲啲一定要一口氣睇晒佢

舊劇真係好難搵 我都好想睇

無啦啦又多左pair不倫

其實呢套d劇情走向真係好詭異
本來睇共演ng呢個名係想睇佢爆d咩業界嘅料
例如以前偶像團2條友係點鬥

睇睇下好鍾意主角呢pair
真係好接受唔到男主角娶左個變態老婆嘅設定
俾人飛要割脈，然後咁快就咁依賴男主？
好多位都唔覺得佢地係真愛 但偏偏打風都打唔甩

嗰張床照selfie好衝擊
我一開始都以為係借其他演員爆料 睇到第二集以為會係主角兩個一集集咁解決其他人共演NG問題
點知兩個都唔係 又唔可以話唔係 可以話有啲元素但唔係主題
咖哩老婆應該係當年俾人飛 之後英二因為性格溫柔懦弱先依賴咗佢
英二又優柔寡斷

老婆洗白真係多咗一開頭明明仲要挾老公
好心佢兩個離婚就算啦

睇左第六集，到喉唔到肺咁唔知想點

所以我都冇乜心機討論
唉
好憎特別篇內容
罷睇

睇完心up
最後機場嗰張凳都寫住Keep your distance

特別篇=肥秋借齊藤工讚美自己歌頌自己

佢咪歌到夠
唔睇

個結局唔知想點、浪費哂咁好既演員

無辦法 俾人cut 個結局都咁樣我算收貨
但有啲位好唔滿意 特別係咖喱老婆無啦啦變咗好老婆

不過冇諗過齊藤工係坐輪椅

不能接受，肥秋果然係爛尾

其實係對佢冇興趣
見到諗起肥秋就煩

覺得套野真係靠班演技派撐起
講劇情真係唔太知佢主旨想表達d咩
睇埋第7集再下定論

男主真係好溫柔懦弱，俾老婆食到死一死

同意
咖喱老婆應該由頭到尾都係變態

主角們永續共演NG
相愛不能愛 果然喺京香魔咒底下呢套劇嘅愛情線都冇得幸免

Same肥秋不了

佢想表達嘅主旨應該就係第五集京香同中井嗰啲演員之道
不過1999

Agger

失望

無啦啦話係個攪拌機出事多咗
由頭變態到尾先正 而家又焗住一齊又唔離婚

係囉唔知想點

真 整套劇攪到不倫不類 又講唔到業界既野 感情線又無說服力 老實講唔係兩角主角真係唔洗睇
下星期什麼特別篇不了

香’s fashion show

洗鬼幫咖喱老婆洗白咩
留個空間比觀眾FF咪算囉
講真以英二咁優柔寡斷
我先唔會信佢咁決絕講得出得「我地會繼續NG」呢啲說話

齋藤工同助手條線我冇興趣，悶到。

真 件件衫都咁鬼靚 人又靚

agger 假到死

老氷認同
英二又廢又優柔寡斷又唔識拒絕
點可能講呢啲說話 就算覺醒咗啊都唔該佢鬧咗自己老婆先啦

唔知佢會唔會拍到精神分裂 兩個咁唔同既性格 兩個都咁得人鍾意

一個可愛溫柔 一個更年期傲嬌明星
嗚啊 無論係田中浩子定大園瞳都做得好好

更年期真心慘

「唔好讀出嚟啊！」

鈴木京香真係好適合做傲嬌角色
大園瞳又好 鳴海りさ又好
都將傲嬌精神發揮到極致

GMT嘅佢都好傲嬌

都會係咁易睇下

真 佢做呢啲性格好正但又唔會令你覺得討厭 只會覺得可愛

個助手好mk

GMT唔算啦
係中後期對住尾花さん先會傲嬌小小 或者係尾花傲嬌到太盡所以難感受到倫子嘅傲嬌
倫子尾花個抱抱 變咗嬌>>>>傲

個助手喺戀愛老母都有出場

邊個係佢？

係，但極少戲份

齊木前妻

鳴海理沙s2傲嬌到我不能平復 太cute

真 個做型娘到爆 髮型又唔掂

認唔到

S1都正 係走先輩cool既路線 S2熟咗說好cute

一出場又係扮哂野咁

一言難盡

我覺得爛尾
失望
雷聲大雨點小

agger

火口のふたり
女主角
影后嚟

S1 cool得嚟傲嬌但唔會太泄露到嬌出嚟
S2 cute到不得了 同Horus講完多謝之後好傲嬌咁衝番入房cls

爭在未著豹紋

成日形住佢已經著左

套戲好睇

排期睇

我真係見識少我識佢係係佐藤健上白石套戲度

依套電影旬報第一位
2個由頭仆嘢到尾

原由巴見識好廣闊 我喺佢到識到唔小冷門劇

原來係佢 呢套我有睇喎 兩個人咁

咁似A片

真係長知識

真 唔知發生咩事

男個個好熟面口

佢真係憑個套劇上咗位

我就諗緊佢究竟係佑定係時生

但我覺得佢嘅歌又幾好聽

兩個都醜其實

我係松任谷由実大大大ファン

戀愛老母個首松下唱既幾好聽

正 戀愛老母嗰首主題曲我聽咗好多次
佢個首永遠が見える日

有feel 片尾一響起首歌就好正

Sorry騎劫咗個post

我同大園瞳都成日騎劫 sorry
成日吹奏京香さん

京香我唔憎
亦唔特別好

所以ok
同意佢演技好

Btw(考古）
有冇人知中井貴一同王菲拍過劇？

唔知喎
香港同日本合作嘅話 淨係記得天海同金城武拍過戲
非婚家族Kelly有客串 見到佢嗰陣哇屌咗一聲

男女主添
19年前
其實我冇睇過
不過聽講垃圾戲名睇錯ウンコヤロウ

雖然鍾意中井 但不了

2套都係bitch味噥

仲間由紀惠

片頭首歌出咗啦 已經download咗

令人唏噓嘅一套劇

唯有感激可以睇到京香さん演愛情劇

至少浩子同飛機師happy ending

係 好過無

中意片尾曲
但隻舞好正

跳完就分開

隻舞真係排得好正 百看不厭

下年先有Kyokaさん睇了

要到下年四月

之前睇火口的二人
其實真係唔敢相信同記者係同一個人
完全認唔到
個角色真係整畢咗整身個演員

我都有睇 完全認唔出

科搜研の女好老土呀救命
到土門さん疑似殺人呢啲橋係上幾個seasons用過晒啦
一係就土門さん受傷 一係就沢口比人挾持
點解我會keep住追

我好似一集都冇睇過

好on9 唔使睇

有眼光，連業界既演員都大讚共演NG

唔計最後嗰集嘅話都算高評價低收視

算啦 名利我睇得好開

最主要係我覺得套劇中途甩beat
一開頭開得好靚 但道歉記者會之後劇情就開始甩beat

睇FNS歌謡祭第2夜見到工藤靜香
發現山口紗弥加真係做得好似

山口今次好好評

山口靚女好多

我諗佢最咪尾唔洗白會更加多好評
今日Twitter睇新聞 まりちゃん同羊姐都有俾啲新聞讚
佳乃

絕對係
洗白好無聊

佢都有新聞讚

配角發揮突出過主角

佢真係好搶鏡 但真係唔想遇到呢類人

前男友狂都係睇佢同田中mina實

洗白係劇本爛姐
佢本身做得好好

真
今次京香本色演出
驚喜唔大

真 對京香さん嚟講最難既可能只係點樣分開演大園瞳同浩子呢兩個角色
只係作為佢fans特別鍾意睇佢演愛情劇

佢本身涉及嘅戲路都廣闊 係難啲有突破
同拍極都拍同一種題材嘅人一樣 去到極端嘅話都好難會再有突破
只有做得好同唔好嘅分別（京香幾乎全部都做得好好 唔使比）

台灣人對共N睇法

正解

都大路 但竟然有人唔知鈴木京香係邊個
between 我昨晚都第一次翻睇最終回 之前睇完之後唔開心咗幾日

台灣人啲接受程度好高 我哋覺得唔掂嘅位佢哋都欣然接受
記唔記得睇未解決2嗰陣佢哋話挾持理沙嗰集最好睇
我未翻睇 諗起山口情緒勒索中井就唔舒服

記得呀 呢啲真係文化既差異 覺得香港人睇劇都要有邏輯 唔係話佢地無邏輯呀 感覺佢地係會睇故唔駁故咁囉
翻睇完都係好sad 空港個幕 之後睇下tokyo friend park 中和下

佢哋會呀 佢哋話未解決最後嗰集好難睇 但我哋覺得第二季最尾嗰兩集幾好 腹黑佬
木村交通嗰集都笑到pk好想佢上多啲呢啲節目

我諗係要拍大製作既劇先會攪咁多宣傳上多啲節目啦

之後下年我諗都會宣傳晨間劇 希望佢上多啲呢啲節目

好想睇佢拍啲嚴肅啲既角色 政客或者高層

天秤座の女
佢個樣同氣質幾啱做政客

希望有呢個機會啦

東電真係識自嘲

共N真係好有insight, 四密

今晚決定罷睇

我都係

共N啲周邊終於寄出
希望年尾之前收

應該得

到時影上嚟俾大家睇

期待睇筆袋真身

其實我唔知個size係幾大到 不過做筆袋應該ok
很期待

cut短啲筆

《事務所は契約解除決定》「共演NG」俳優・小澤廉を直撃 元JK恋人へのDV・堕胎強要・自殺未遂…

嘩
劇中玩醜聞點知演員啲醜聞仲勁

右邊嗰個

精彩過今晚特別篇啦

仲好多段

哇屌
佢搞咩嚟⋯⋯

渣男？

精彩過套劇
今日先爆出

Producer心諗套劇有口碑但無收視
搞大佢先

今晚果集提及咗未解決の女

咁攪笑

因為未解決s2e1提及過「殺愛」呢兩隻字
好掛住牙香魔女look

係呀 又型又可愛

野村萬斎×三谷幸喜SPドラマ「死との約束」放送決定 名探偵・勝呂武尊が3年ぶり復活

京香さん來年都好活躍，睇嚟可以開個po一齊傾下計

Cls唔使休息咁滯

勁受歡迎 無辦法

晨間劇 sp 唔知會唔會再拍多套
咁忙 點會結婚

秋季應該會有啩 除非無人搵啫
年年到年尾都吹水啦 吹咗咁多年唔厭

會無人搵有啲難喎佢咩類型角色都啱
我真係小學升中學 中學畢埋業都仲傳佢會結婚

分分鐘你結埋佢都未結

熟肉 有京香さんcomment

政治家？

期待睇佢做政治家

三谷有機會幫佢完夢
唔知呢套SP幾時播

三谷真係好寵佢 有個對自己咁好既伯樂好幸福
唔知幾時先拍完呢？ 希望快啲有啲野睇下 呢幾個月好悶

睇嚟又有冷門劇 隔離日劇post應該冇咩人睇 擺喺度分享

大地真央と松本まりか共演、林真理子の「最高のオバハン 中島ハルコ」がドラマ化

大地真央主演で林真理子の小説「最高のオバハン 中島ハルコの恋愛相談室」「最高の
オバハン 中島ハルコはまだ懲りてない！」がドラマ化されることが明らかに。4月10日
より東海テレビ・フジテレビ系で放送される。

東村アキコによってマンガ化もされている「最高のオバハン」シリーズ。主人公は忖度
無用の毒舌で人の心をグサグサ刺す中島ハルコだ。還暦を迎える彼女は東京・恵比寿で
超人気美容クリニックを経営しており、自らを美のスーパードクターと名乗っている。
そんなハルコにひょんなことから出会ったのは、不倫に悩む弱小出版社の編集者で38歳
の菊池いづみ。ハルコの舎弟のようになってしまったことをきっかけに、いづみの嵐の
ような日々が始まることに。劇中では跡継ぎ問題を抱える老舗ういろう屋、高学歴ゆえ
に結婚できない東大女子、夫源病を抱えるセレブ主婦など、悩みを抱えた人間たちをハ
ルコがバッサバッサと斬っていく姿が描かれる。

ハルコ役の大地は「とにかくよく喋り、パワフルでまるで七変化なハルコさんを演じる
のは大変ですが、きっと面白いドラマになると思います！」とコメント。いづみ役の松
本まりかは「年を重ねたハルコさんの言葉は、すごくハッとさせられて『あ、こうやっ
て生きていいんだ！』と生きる勇気をもらえますし、見終わった後に『ちょっと生きる
のに自信が持てる』ようなドラマになるような気がしています」と述べている。

また脚本を担当する西荻弓絵は「ハルコ先生のお力をお借りして、思う存分暴れること
ができ、本当に楽しいお仕事でした。世の中が思わぬ危機に見舞われている今だからこ
そ、少しでも愉快痛快なひと時をお届けできますよう…」と願いを込め、林は「『大地
真央さんがお引受けくださいました』というニュースが入った時、私も編集者も大層驚
いた。あんな大スター、エレガントな美女が、ハルコさんを演じてくださるとは想像も
していなかったのである。いづみさんは今、ブレイク中の松本まりかさんと聞いてまた
びっくり。なんと豪華な配役だろう。幸福なハルコさんである」とつづった。

明明個樣好似好純 點知咁恐怖

氷見去咗邊？

睹物思人...我個名太易令我諗起竹内
你個名

What the fuck

呢兩個po都中哂共N劇情

拍咗二十季終於有電影
唔知未解決有無機會有

拍多一季可以直接拍電影啦

電影唔該係打返s1或者s2嘅boss
兩個都未解決

第二季既話京香さん應該會多啲戲份

小説鳴海理沙先係主角 我真係好鍾意劇集版鳴海理沙嘅人設中哂我鍾意啲位

小說係咪只有日文版？

係 原作嚟
而且人物設定好唔同

嘩 咁你好勁識睇

靠估
佢好多專業日文用詞 好多都睇唔明

都要有咁上下底先估到㗎 好勁

想學日文
唔講了 準備瞓 聽日要早起身 晚安

GN 我都要早起

係咪有特別篇 講乜嘅

無睇
但係係齊藤工同記者嘅特別篇 唔使睇

拍到停經

咖哩老婆下季都有主演

睇完覺得好冇聊

好彩冇睇

變咗當紅炸子雞

等於重溫

冇錯，跑出左

共N視評

睇咗
但我覺得後面劇本NG喎 但唔小台灣人讚不絕口

台灣人乜都讚

咁又係
殺龜咁on9嘅情節佢哋都可以話好睇

七人秘書都讚到天上有地下無

佢今季套深夜劇都幾好睇
38歲玩交友app

喱套新一集睇到呆咗

我呢排瘋狂睇返哂ポツンと一軒家，好想係深山住呀

好好睇㗎係
周日如果我喺屋企我實睇

我宜家返炒之前個啲 真係拍得好有心思 最鍾意睇佢打返電話俾之前採訪過既人睇下宜家點 好正

其實係因為疫情冇得拍新
先follow 返以前啲case啫

係呀 每個都問コロナ有無影響 不過個個七八九十歲都好勁 自己起屋 佩服

到手啦

我訂咗魔法師blu-ray要3月

嘩 blu-ray好貴呀 共N要訂都要等到下年四月

Amazon 仲訂滿晒冇得訂

共N應該無咁多人訂 見楽天仲有折

12/31 有京香さん

今季真係好多嘢睇預告就會想追 下季暫時仲未有 得管野嗰套應該一定會由頭追到落尾

個細既做唔做到筆袋呀？

暫時真係無咩想睇

啲題才又悶返

真 技窮

技窮好多年係間唔使多返嘢睇

所以有時睇下日綜

唔小心睇緊咖哩老婆果套劇，雖然做型唔同左，但仍然記住佢個咖哩樣

咖喱菠菜蘋果果汁

同埋諗起木村老婆

返唔到轉頭

佢冇咁變態掛

形住佢個人好神經質咁

屎水色💩

咖哩梨菠蘿+有汽水

見到兩個女咁令，忍

今際之國原來有共N做拍攝嗰個後生仔

TV東加油 期待有更多嘅突破